點睇日本係2018世界盃前景？

出線機會大唔大？

琴日連班nigger都打唔贏
2-0

同組對手
哥倫比亞
塞內加爾
波蘭

西野朗仲廢撚過金判坤

仲衰過4年前

班人個個都高質，係排陣唔得

睇下對波蘭偷唔偷到雞

選山口螢都唔選金崎夢生

一隻利雲都收佢地皮啦
波蘭唔廢㗎

應該有機會係塞內加爾身上搶到1分
不至於0分出局咁囉

有中島翔哉同南野拓實兩件外流兵唔選就知出硬局

小組都出唔到

唔三零算好

西野翔好過

好垃圾

希望成積好過泡菜

本田香川都回哂塘

泡菜個組好勁

小林悠都唔選

志在參與

好大機會一場都贏唔到

0分不是夢

西野朗垃撚圾
寧願留大島僚太
都唔用井手口

最on9前面冇個頂得 國內杉本健勇 柿谷曜一朗 又唔選

肯定包尾

收皮啦成班垃圾

用返林源三先有機 起碼禁區外冇人射得入

講到好似揀完邊個邊個就出到線咁，本身d人都唔勁啦 國內聯賽班人唔洗講，班外流兵最大名氣嗰d本田香川唔係走下坡就冇態，嗰件井手口無啦啦去西乙波都冇得踢尋日廢到西咁仲點揀得落手 搶到分唔洗做三零部隊都當贏啦

井手口喺西乙好似踢咗幾場之後連後備都無得坐

長追對家

5隊亞洲得伊朗似有d機博出16強

和到一場算係好架啦

揀人同排陣都係垃圾

近年咁嘅表現 有分都當贏啦

唔怪得咁差

召喚lamela

小林悠？彬本健勇？清武弘嗣？呢d高質唔選？

有機高質
東亞杯咪証明左J League組唔掂囉
對唔係Full Team既泡菜炒4:1

btw清武傷多過踢

小林悠今季好似幾勁

上網睇本田最近D球王片好掂wor
香川就真係入選都浪費左個位

留定名等鞭屍

尋日換井手口出黎打到後到好似中堅咁玩撚咩

堂安律荷甲踢到曉飛又冇 選香川選山口螢都唔知做乜鳩

加納都頂唔住點頂mane

我覺得澳洲最似有可能
但都應該唔得

大島👍🏾

10年前本田圭佑 10年後都係本田圭友

第一場就比哥倫比亞大炒

好撚老

有分落袋都收貨啦

同組三隊都有實力
出線真係難少少

井手口陽介有傷？

日本仔華而不實

對住加納個個牛高馬大 走去踢361出6個中場但玩9981斬
人地成個下半場縮後比日本攻都入唔返一球
選邊個既作用應該都唔會有好大分別

都唔係好華，係間中入下靚罰球俾大家J下，跟住出局

就世杯先換西野 選番d名氣大果班
不如用番之前果個仲好

好記得上屈本田班友當打都比科特班黑鳩禁住屌
對抗性完全唔夠
今年最後骨幹又用番果班人仲要老左四年
拎到1分收貨

上屆巴哥一出黎就反cup

上屆對班黑鳩好似輸兩球頭槌。仲要同一個位置
其實表現唔差

琴晚加納班友都禁住黎爆
其實係亞洲人體格問題定係日本聯賽太斯文
搞到班人慣左

我記得日本係唔入肉
應該話日本多年黎都係咁無突破

個個都技術型，但係無身位。。。

唔係一球12碼一球罰球咩？

唔係呀。我記得本田入左球靚波。到下半場先失左兩球頭槌。好似係謝云奴入

大島僚太🤢

sorry，我以為講上場友誼賽
自

3零部隊

日本隊技術係亞洲係撚狗咁撚
但出到世界對南美就比人搓返轉頭
而且對抗普遍唔夠強
對面一多步大力雄既黑人球員就會被人屈身體能力禁住黎打

同埋睇日職都係，d球員好唔穩定
對塞奈加爾無身型真係無得打，點好技術都無用
韓仔好d就係好在體能

睇番23人名單
外流歐洲果班係得柴崎岳同岡崎叫做到野
不過季尾兩個都少正選

其他果d
龍門日本一向都係普通水準以下

後防用邊個都死 最好果個吉田
係英超次次都比對面重點轟炸就知咩料
隊長今年拉後打中堅 琴晚打三中堅 表現唔合格
可能最好係用智障加劉浩龍

中前場睇得出本田仲係fit 但其他人唔知係水準唔夠定陣式問題

除非呢兩個星期操得fit班人再加練熟個陣
唔係無可能出到線

唔好玩啦
上屆先比占士老強完咋
仲有日本球員普遍對抗性唔夠強
打親非洲球隊都比被人屈身體能力
上屆有一分落袋係對希臘
但今屆變左波蘭 應該被利雲㩒住黎砌

你講既野同我講既有咩衝突

只希望好睇過泡菜

但個教練新上任
係本身實力唔及對手既前提下
得返兩星期好難夾到
如果想出線真係太大想頭

得一堆技術型中場
條邊冇突破型球員
又冇好中鋒
想入波都難

連登仔一致看淡, 出線有望

其實你口中既技術型中場
係世界既層面哩講
都唔係好技術

Shibasaki基本功係唔錯但唔會係技術真係好好
Yamaguchi Hasebe直頭算係工兵

好記得上屆世界盃，日本對住d大肉腸黑鳩玩斬波

係杜奧巴一換入黎先輸番者

好多都唔係好勁
只不過係耳熟能詳

本田仲好撚勁喎
睇佢墨超youtube 球王片
狂入波同助攻

聯賽問題
佢係墨西哥高人半個頭
好多時候靠身位玩哂

反到國家隊對住黑人白人對手咪冇身位優勢
雖然佢身體質素應該係日本中前場最好個個

小組完返日本

冇前景

上屆打杜奧巴隊得佢一個夠撞
今年諗都唔使諗
成個JFA將日本最垃圾果一面表現晒出黎

國外組坐多過踢 國內組水平唔夠
打閪咩
日本本土球會同青訓再唔改變返個訓練方向
之後兩三屆都係唔掂

冇三場全敗當贏啦

以前懶係野玩技術流唔操身體對抗

屌講乜野身體對抗丫
跟本連體能都未操好

你見J league好多球員70分鐘就開始企係到踢

反而32歲既岡崎應該係成隊體能最好個個

冇清武弘嗣決定失敗

寄望出年美洲國家盃好過，日本會派國家隊參加

唔睇好

1分正常3分執到

都倉賢 都好頂得

呢季踢既友賽廢撚到呀

冇淺野

唔三零部隊當出線，拎到一分當冠軍

好記得上屆高登班仆街吹到日本一線尾二線頭
有無果個post重溫
仲係世界盃前出 世界盃勁早收皮比人bin到on9

拎到1分已經超額完成

頭先睇記招 佢地話今年目標前四
支持日本隊都忍唔住講 你出到線先算啦

上屆係本田超班橕住
得佢一個hold到波過到人

咁嘅領隊 都係收皮罷啦

邊有撚狗
chinatip 同 omar 就撚佢地啦

日本仔踢法一向防守高波唔掂
對住花膠 利雲呢類中鋒
真係多多都唔夠輸

川島永嗣 , 不如揀埋三浦知良啦

吉田麻也 今季無得輸啊
可以三場講

小組前四

諗到點出線先講喇

日本真係超越左亞洲水平,成隊巴賽咁
比你回味下

哥倫比亞
占士 古亞達度 法卡奧 巴卡
占士鳩ban 完
古亞達度過人 出波 法卡頭 完
塞內加爾
高列巴尼 文尼 高耶迪
角球 高列巴尼頭 完
文尼 屈速 射 完
波蘭
利雲 施連斯基 比斯錫
利雲 有波到 完

結論 日本 盡力就可以

今年目標拎到1分算啦

應該分組賽就gg左啦
西野朗正一垃圾

靠本田啦...都應該係最後一次

香川仔真係太沉

分組賽前四

下 咁都得嘅?

但係墨西哥國家隊勁過日本好多

咪又係比我4:0

沙地出線機會仲大
至少埃及同俄國弱過波蘭塞內加爾

個組係德國高姐 但h組都有哥倫比亞炒你4:1
瑞典同波蘭差不多 但波蘭有神鋒
墨西哥呢隊常規十六郎成脅力仲低過塞內加爾

結論 兩隊一齊出局

亞洲最好運係最弱ge沙地
俄佬垃圾唔洗講
烏圭比較高但哨牙蘇回回地糖
埃及打開防反 但沙拿又上陣成疑

香川真司- 亞洲美斯
一個都扭幾個

實力係亞洲最強 有荷甲神射手查漢尼巴殊
又有上屆荷甲射手榜亞軍 高查尼赫特
俄超射手 歐聯對拜同馬體都入到波ge艾斯蒙
仲有奧林比亞高斯射手安沙利法
好多進攻人才
但伊朗教練基羅斯有自知之明

知道係亞洲幾屈機都好 出到去都係要打防守

可惜伊朗抽籤都係亞洲運勢最差個隊
不過以佢地擅打防守 同埋葡萄牙有對弱旅食唔到的多次紀錄
一勝一和一負出線唔係冇機
但頭場對住全個世界盃外圍賽冇失過波ge摩洛哥 真係好關鍵

利申會去現場支持愛隊伊朗

澳洲抽籤係亞洲第二好
不過唔鐘意佢地扮亞洲人

法國高一班
秘魯離開主場打個七折啦 澳洲有力贏秘魯
對丹麥最關鍵
要睇艾力神表現
外圍賽丹麥試過炒波蘭4球
我覺得打得返呢個水準 丹麥會同摩洛哥 埃及一樣
係今屆最大黑馬
所以澳洲出唔出線 就睇對丹麥可唔可以睇實艾力神啦

被韓國炒4:1
崇日撚不願面對
死都話教練有問題
又唔知自己係得咁多料
J league只係一個包裝得好ge世界三流聯實

波蘭呢d先叫華而不實

伊朗就唔係咁 個個都大隻 除左艾斯蒙
日韓身體質素都差 （韓國呢一代體能差到痺）
睇上屆亞洲盃決賽加時對澳洲腳軟就知

兩舊垃圾一齊執柒佢

（南韓個組偷雞拎到一分機會大少少）

比起南美同非洲
日本一向唔驚歐洲二線隊
對波蘭算係唯一取分希望

因為國家隊d正選好多都係歐洲搵食
留反d後備踢本土聯賽

依家係國外有得踢果d反而入唔到
堂安律同伊藤達哉明明啱用呢個陣又唔選
久保裕也同中島翔哉起碼好過香川成個下半季都出唔到啦

岩岩傷好,應該後備多
而家隊日本4不像
體能又唔係好,打短傳又成日自爆(對弱隊係幾好睇既)
後防又差

三線料吹到一線尾。

日本重用歐洲兵之後出事
唔係第一屆既事
係外流就揀 本地聯賽踢到識飛都無撚用

死硬

佢去咗低組別聯賽做球員加老闡， 竟然仲入選

漢堡伊藤有傷？唔選佢？

無入過名單
中島，久保最後都無份

事實證明日本本土打到曉飛果班出亞洲已經唔夠照
重想靠班垃圾打世界盃呀

死得啦咁

閪硬 唔駛3零都偷笑

無可能偷波蘭咁高大 sm 中後場無難度

我覺得情況仲差過2014年, 更加唔好講近年最強既2010年
利申幾留意日本隊, 但而家隊波冇人擔到大旗不突止
連傳統日本隊既組職同罰球都做唔好, 分組賽三隊隊手
有文尼, 利雲, 占士個D, 拎1分都難

韓仔識技術犯規黎整停場波，但日本唔識

4年前崇日撚話科特迪瓦老人隊,點知巴哥一上場立即收佢哋皮

日本有邊一個球員係有son 既級數

不得不承認亞洲黎講, 韓國整體上先係一哥
雖然我反泡, 但近幾年日本仔真係好唔爭氣

對住d黑鳩大肉腸想斬入禁區頂嬴佢地，你唔覺有問題咩？

唔好講巴哥一出黎下下頂嬴晒咁濟 科特迪瓦條對中堅都下下頂嬴晒啦

本田、香川十足十啲老屎忽咁 ，冇正選踢就玩小動作逼走白頭佬 又唔諗下自已點諗晒塘

最撚唔明久保點解連27人名單都冇

中島 葡超踢到曉飛

小組出局多

連登仔咁講睇黎日本有機出線

堂安律真係踢到洛賓咁, d射術好勁
仲要19歲，咁都唔撚選真係on9

墨超低水準都勁過日職啦
墨超有成班南美二線兵

咁你點睇近年屌打泡菜隊伊朗

帕丘卡 墨超大會黎
仲有佢踢帕丘卡堅係有貨交

伊朗有個荷甲神射手

有十六強乜都得

本身佢揀踢三中堅已經局限人腳揀選嘅變化
翼衛閘位要四件
一大堆中堅
中前場 無得點變

最多拎3-4分

拎1分都偷笑

你就想喇

拎到一分算偷笑

屆屆都話目標前四，結果主場出擊都係得16 強

541
死守
偷到一分 都唔奇嘅

呢隊日本踢死守 不如叫佢早抖

呢D 咁有前途既新仔,即使而家用唔著,至少都應該放係後備到拎經驗啦
留大島,山口係到都唔知做乜鳩

佢選人 就知踢守勢

多過3分既 我罰抄全隊球員名 10次

唔使諗,肯定三零出局

似係輸哂出居

泡菜宜家其實同日本都係一pat屎，亞洲一哥一定係辣殺伊朗

查漢巴殊

山口打防中做工兵都有啲用，大島功防都唔突出，佢打正選真係等死

如果打返3421
中場中出邊兩個都一樣係自出自入

一屆廢過一屆,最撚勁果屆係06年黃金之中盤 可惜教練廢,中田同中村又不和
之後果屆就實力平均左,但人腳都唔差,本田又當打,可惜輸互射12碼
再之後果屆又係衰教練,頭兩場贏唔到已經直接宣佈收皮
今屆人腳仲衰過呢幾屆

西野朗揀人擺明睇名氣多過表現

冇小林祐希

本田 香川 最多二揀一
點知兩件都入哂

上屆未開波嗰陣話日本無乜機會出線會比人笑
成班仲要睇小哥倫比亞當人廢
又話象牙海岸 杜奧巴嗰啲老野唔掂
屌你老味希臘又話垃圾

人地淨係屈你身型都夠

講真唔係巴哥救世,日本真係有得贏
一換出來成隊日本即刻怯到唔識踼

唔係靠honda球波，日本都係攻唔入架啦，係咁斬斬斬，比人地d大肉腸頂返晒出黎

所以話日本而家真係柒到唔知講咩好
又固執又唔肯改變
今界咁既牌面,出線機會極細, 倒不如為未來舖路啦
寧願要放多D後生仔落去, 仲要放開黎踢先岩
但佢地有偏偏用返14年既骨幹
14年個隊日本打成點, 你知我知單眼佬都知啦, 就係教練唔知
仲要四年過後班友每況愈下
日本國家隊要大換血係100%既事

長毛賊話日本會去到十六強先至出局

講真今屆形勢仲衰過上屆

日本同克羅地亞一樣係最唔識打南美波
喺自己洲就個人技術超班但對住南美佬就玩唔起
比克羅地亞更衰係身體質素曳
打非洲黑撚大哥一定又比人恰速度身型體能

日本要出到線一定要入到啲兩隊歐洲波嘅組先有得偷雞 即係10年

連日本記者都屌鳩呢隊波係日本社會縮影
少子化+高齡化
最後生兩個都23歲
22歲以下 下屆26歲以下一個都無
有8個人今屆已經30或以上 下屆幾乎唔會再夠料打
揀埋晒成班老人做主力 輕視年輕人
臨開波踢走鬼頭換返自己友上場
真係盡顯晒日本最撚閪既特質出黎

白頭佬都幾冤枉

零分出局 預咗 成班波 冇態既都召入去

其實10年係靠honda top fit偷喀麥隆
同罰球屈死丹麥
都唔算唔關幾多隊歐洲隊既事
06對格仔加澳洲咪又係偷唔到雞
就算上年對希臘大半場打多個都咬唔入

唔可以話冤枉既

但問題係佢地遇到南美波就一定打都無得打嘛

但日本人民族性真係唔撚識變通
利申崇日撚，同埋睇咗日本隊都就黎十年

無載志偉 小志強 麥泰萊 林源三 呢隊日本可以走到幾遠？

好掛住田中鬥莉王

點會打3中堅架...

應該係加納果場派大膠所以out

久保裕也都冇

2010日本隊，佢同中澤佑二真係好勁
亞洲最強中堅組合
加上當年全盛川島把關都唔錯

唔計東亞盃

由上年已經唔識贏
隊波存在好多問題

緊係啦，當初炒白頭佬都係因為佢唔肯用香川本田正選比adidas向jfa施壓

啲啲啦 始終輸比泡菜輸得太柒

岡田武史2010教個隊叫做最好睇
而且用人上敢畀班新人接捧
但係8年後個骨幹仲係呢班人咪出事囉

2010入到16強或多或少因為對中堅夠硬淨
畀呢兩條友對巴哥都未必會下風
但2014用麻也拍森重真人/今野泰幸完全唔係個皮

其實2010入到16強主要係因為本田一個人carry成隊
個時日本基本上係Park the bus
再靠本田一個人係前面自己去再加死球去偷雞

當年本田勁到呢

今年同組咁勁, 打6撚

好記得上屆對科特迪亞
本身贏緊一球，對面一出巴哥即刻嚇到賴屎咁款連失兩球

對歐美球員都唔會頂輸，有身位又速度有鬥心有罰球，真係十年難得一見
對荷蘭都係畀史奈達火焰射球射入先輸

小林悠金崎夢生都唔選

本田踢波真係有火
同埋踢國家隊都keep住有貨交
雖然踢A米踢得沉，但去咗半季墨超，有d踢返起既感覺，最起馬狀態應該好過14年先

但日本隊既情況都係唔理想

已經無人講？

不如換走川島啦 兩場都派膠

贏巴拉圭都冇人講
換教練真係有用
有冇人分析下?
睇到場波D球員神情輕鬆好多,真係連日本仔都玩鬥走教練呢味野

日本球迷好似話係因為收起左康打

因為乞人憎?睇睇爬左D日本新聞好似因為佢同長谷部之前個教練唔妥整走左佢比球迷屌
不過個教練又係,日本最擅長果家波唔打改打壓迫式,日本仔都已經孱架啦

最大獲係佢回塘
表現差

最古惑係香川仔 炒教練第二場即刻假腳入波solo
康打就算9數 走去墨西哥自己攞黎

今次真係唔睇好 繼續爭取一分
利申印左作客柴崎岳

睇咗上半場冇睇
柴崎岳中間好多冇壓力失波
尋晚條後防真係唔穩 身體對抗完全唔得
上半場按屌對面偏偏就人地一次機會就入 球轉身窩利冇人MARK
乾貴士又浪費咗個幾好機會

依家最好陣型係未

4321

————-大迫—————
—-乾——香川——原口—
———山口(柴崎)-長谷部——-
-長友-昌子-吉田-酒井宏-

但首場我估係

————-大迫—————
—-宇佐美——香川——原口—
———大島-長谷部——-
-長友-智障-吉田-酒井高-

本田不如延後一格打中中派牌好過
拖慢左成個節奏

康打邊到有速度

囉到一分當贏

慶應個陣已經覺得佢好屈

多數三零部隊 睇過最廢既一隊日本隊

睇佢踢友賽廢到

比盡十六強

塞內加爾
波蘭
哥倫比亞
基本隊隊對日本目標都係三分

對日本都攞唔到三分出硬局

抄未？

系

Push 抄未？

哥倫比亞

快啦

多過3分
依家3分姐

Bin C

連燈之力

呢個post好撚燈

而家唔笑唔通留返拜山先笑咩

燈得開心有乜所謂

賭仔輸到仆街就抵死啦

對塞爾加爾應該會俾人撞死

對波蘭都應該頂唔住利雲
和唔到力架就無價講

燈到出線有乜所謂

保持返傳統，一屆分組賽出局，一屆16強

如果出到線對英格蘭就唔同講法